其實有時都幾同情鄧佳華

個樣生到咁佢嘅人生一定唔會好過
其實佢可能都係想要人開心下姐
比著佢有個靚仔樣仲會拍埋啲鳩片咩
早就屌哂女啦
所以話樣衰真係原罪

利申 同佢差唔多樣

帥哥fbi

乜水黎

大把人都唔靚仔啦

𨳒 真係咁介意人哋眼光都幫唔到呢啲人

樣唔好睇無野架

如果靚仔但係份人鳩鳩哋都無撚用

btw 窮先大鑊

FBI帥哥都唔識
好打有限

靚仔幾on9都有人要
樣衰做咩都會比人屌
冇得介唔介意

巴打係咪正常樣

啱啱google左
原來係台灣既
識佢老鼠咩

連登仔係咪全部都米八靚仔

都算正常樣掛

其實佢借錢又好 點都好 箍好排牙就得啦

gel 完頭正常好多 其實唔開口就無事

睇落有170
佢整下牙應該都有女要

窮是原罪 冇錢箍牙